	Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?
В input має вводитися значення натиснутої клавіші. Якщо вона має якісь інші дії, їх треба буде виключати за допомогою preventDefault(). Таким чином, і комбінації клавіш у input-і не спрацюють. 
При цьому, значення у input можуть бути введені не тільки за допомогою клавіатури, а ще й миші (функціонал копіювання та вставки або 'drag and drop') чи голосом, якщо таку можливість було додано.